中國三峽大壩一定唔會爆炸

三峽大壩固若金湯

長江洪水可防可控

中國出品信心保證